1/1-8/1有假，招旅伴

如題，去邊都可以，budget15000內

有冇人

無

感謝回覆

Me

越南？

大灣區

留tg

留返俾你去

@Cng973

up

.

南丫島

你幾大

唔夠20

咁少錢 留喺香算啦窮鬼

自己去141搵隻雞咪得

感謝回覆如果用推文回覆更加好

永x做緊郵輪特價
2-9/1 共 8日
9號7am到港，可直接去返工
唔駛招伴，可以自己一個去，1萬蚊都唔駛